（反對外國勢力）有外國護照都冇資格拎1萬蚊

支持
反對

請不要這樣.